
                      Me ha decepcionado muchisimo! Actores muy buenos, pintaba bien y la base de la historia era muy buena, pero la pelicula empieza a caer en picado cuando no soluciona lo que ha empezado. Deberia solucionar el porque del apocalipsis o x lo mnos tirar mas dl hilo con las mentiras y todos los lios del grupo que se plantean dsd un principio. Mala no, lo siguiente.
        
            